個風改埋個垃圾名山神 叫山狗好過啦

垃圾風

個風全能到仆街

同現實一樣，都係隱形

3號都冇同現實一樣冇撚用

全能到颱風都做埋

山神如風

山神來的太快 就像龍捲風